男仔鍾意女仔用咩香水

有冇拍緊拖嘅巴打比啲意見

體香

Jo Malone English pear

唔係體香有乜好聞

碧麗珠

鬼識分

適合廿零歲女仔
或者淋浴露都得

閪水

體香其實即係沖涼液/柔順劑味...好似係

樂敦製藥公司向50位10至50歲的女性進行體味的相關研究，請她們在洗完澡後穿著同一款衣服24小時，然後一班男性研究人員把衣服剪開，並用它蒙眼，發現除了汗水的酸味，還聞到淡淡的香味，具體用實物就是桃和椰子的香味。

離離去去咪又係Chloé, Chanel, Dior

現時港女最愛JM

啲男人通常都會答你女朋友最好唔好噴香水。
不過啲男人其實鍾意女人噴啲almost edible嘅味，例如果味同雲呢拿之類。因為對啲唔識香水嘅男人就淨係識分三類：好甜，甜甜地，同唔係甜。
好似係